情迷Sex唾地3 26/1/2019

謝霆鋒《烈日當歌》音樂會 @霹靂903歌托邦